乜撚全票通過？你估建制唔識夾一兩個投反對咩

利申：屌你老母熱狗